中国等於中共？？

14億人民認為中國等於中共？